耳朵裡飄浮

詩一般

十分可愛!!!! 同悲傷交織我唔想講但係..

我為你寫的詩

之後有無比想嘅念頭 好想末日塵埃雖則愈來愈一般...

對我意義非凡兩年前聽到流不止如今依舊帽撳箭嘴就

為你靜止 第一件事為你寫詩

好分裂嘅事 講緊頭幾會令太糟糕但深啲再入去又抗百憂愁 層

咁潮..

睇album 一不小心

嗚嗚

Screenshot...

在太空中

Wuwuwuwuwu唔準牙

遁世同虛無 屌乜乸嘢來

好正

唔係輕易肝腸寸斷嘅年紀偶爾聽下就有個心絞痛好似舊屎又

耳屎嗎

前面條人睇h圖..

你做乜企我後面....

盤旋在你看不見的膠空裡

由其是#9

見到你cc督督係goggle search

你個野壞左

好驚 我要報京佢search手槍

較到個moon最暗睇嘅一定係我

U2

我叉撚死你

你唔驚你睇睇下佢另過嚟？

Why so 惡死

用反偷睇啦傻撚

本來以為可以圓滿地解決啦！！！
殊不知又被人收！！

我京..所以我𥄫完一嘢就即刻睇電話再𥄫

我係咪好man

.gif

貴唯有油黑佢扇

高手

好一軀係後半
太遺憾浪費咗個頭
不過都有一大重位
cut 1 2 3 4 5 6 7

又覺得啲人經唔起風浪受唔到挫折
人人都想要成功但無人願意真係付出

呢後半依然令我唔想落去

但係自己都有責任
所以真係好囉無撚用反正

撩耳屎啦屌

都打定輸數就啱
聽日就唔知點喇盡快啦唔係就是但是但咁啦又

萬事起頭難啊嘛屌得啦知喇咪又係咁鳩下鳩下當

有失c文！

無

我咀咒所有容易審美疲勞嘅人！！！

斯文本身就=我

我隻老鼠痴咗線

都叫做尚算明確....掛但容易懷疑同經常覺得莫名壓力.......又拎我百四蚊唔還

斯文敗類

物似主人

衣冠擒獸

佢一直咬籠 我餵完佢佢食兩食又咬過

你永遠走響呢個時代個尖端啊。。

發情期。。。

u=on9

。。。。。

好似好多都唔喺自己掌握內但明明
所以有想老定都唔得好恐懼嗰啲同無助有時
常日糾結響個點上面彷彿愈來愈低咁。。
有咩控制到㗎。。

u=蠢

怕自己唔夠客觀又怕後悔。。。

好似間唔屎會做都無乜問題 第一次盧家下聽嗰陣都大分別

帽能寸

你啲觀眾入晒座未啊嗰邊？

..... 隔來房聽啊sam是金！！真係好了

唔死一身殘啦咁搞法

子宮裏傲遊

人去月無聊 家陣係咁一來就咁咁帽來帽累我

笑咗請正評

我笑咗死全家꒰ᵕᴥᵕ꒱

笑咗咪認咗佢囉-.-

毛少

喺你後面

仲未有正皮-.-

-..-"跟住我串你啊嘛

因為唔好笑囉柒頭

負皮咗。。反省下

屌哂你兩個老母

加埋成二百歲

我家母得50歲

樓上樓下係畜牲

吾下流百五碎

1999

沙沙沙⋯⋯

吾下流*´ᴥ`*

wa好得意現實都咁就

好想鬧[size=6][size=6]呀

毛茸茸 好得意

兩個弱智
忽然覺得自己好正常

size1笑咗覺得無同情心但好笑係事實

決完再養貓:p但隻狗個眼神叫我唔好

養掂自己先

日經- -" sorly